Amazon FAQ (Sample Document)

1. Orders & Shipping
Q: How can I track my Amazon order?
A: You can track your order from the "Your Orders" section in your Amazon account. Once shipped, a tracking ID and estimated delivery date are provided.

Q: What is the standard delivery time?
A: Standard delivery usually takes 3–5 business days. Prime members may receive eligible items in 1–2 days.

2. Payments
Q: What payment methods are accepted?
A: Amazon accepts credit/debit cards, net banking, Amazon Pay, UPI, and select gift cards.

Q: Can I pay on delivery?
A: Yes, Cash on Delivery (COD) is available for eligible orders.

3. Returns & Refunds
Q: What is Amazon’s return policy?
A: Most items can be returned within 10 days of delivery. Some categories (electronics, clothing, etc.) may have different policies.

Q: How long does it take to get a refund?
A: Refunds are usually processed within 5–7 business days after the returned item is received.

4. Prime Membership
Q: What are the benefits of Amazon Prime?
A: Prime offers free fast delivery, Prime Video, Prime Music, exclusive deals, and early access to sales.

Q: How can I cancel my Prime membership?
A: Go to “Your Account” → “Prime Membership” → “Manage Membership” → “End Membership.”

5. Customer Support
Q: How do I contact Amazon Customer Care?
A: You can contact support through the Help section in the app/website or by calling the toll-free number available in your region.
